呢個時候，班細路踩到去德國申請做難民得唔得？

呢條路有無得諗？

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

咪撚理樓主條撚樣

認真討論

發生左咁多事，我覺得已經可以比得上中東難民

果班註米大蟲都可以留歐洲，我地應該都可以博一博